原來祖記之後比賽將決定意甲爭四爭六結果

之後對
國米
拖連奴
羅馬
阿特蘭大

終於知咩叫話撚哂事

同市光榮，應該會放水比拖連奴

隻手遮天

想睇阿特蘭大踢歐聯

唔洗諗
意盃炒祖3一0
全力報仇

放羅馬上去，幫手殺巴塞丫

想點就點

同拖連奴夾定
比c朗入3球爭神射手，輸3一4

全部輸撚晒佢咪得囉，呢隊亞視都不如嘅垃圾

但佢已經係冠軍

看下邊隊聽話 就放邊隊

想睇阿特依啲進攻型球隊打國際賽

大佬黎主持大局